{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042159",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "설황황태해장국"
    },
    "text": "京畿道広州市昆池岩邑建業里に位置する干しスケトウダラの酔い覚ましスープ専門店「雪黄干しスケトウダラの酔い覚ましスープ」はゴルフ場が集まっているところにあります。 一戸建てで道路脇にあるここは黄色の文字が目立つ黒地の外観で調べることができます。 駐車場は広くて楽に駐車できます。 内部はすっきりと広く、様々なテーブルと団体席が用意されており、集まりを楽しむことができます。 ここの代表メニューである干しスケトウダラの酔い覚ましスープは、土鍋にエゴマ粉を入れて味を加えます。 材料としては江原道龍垈里のファンテドクジャンで乾燥させた名品スケトウダラを使用し、スケトウダラ料理だけでなく米とキムチにも国内産を使用します。 また、入口では龍垈里スケトウダラを販売しており、包装も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の名前は何ですか？",
            "answer": "雪黄干しスケトウダラの酔い覚ましスープ"
        },
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "京畿道広州市昆池岩邑建業里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店の外観はどんな感じですか？",
            "answer": "黒地の外観で黄色の文字が目立ちます。"
        },
        {
            "question": "この店の駐車場は広いですか？",
            "answer": "はい、広くて楽に駐車できます。"
        },
        {
            "question": "店内はどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "すっきりと広く、様々なテーブルと団体席が用意されています。"
        },
        {
            "question": "この店の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "干しスケトウダラの酔い覚ましスープです。"
        },
        {
            "question": "干しスケトウダラの酔い覚ましスープの特徴は何ですか？",
            "answer": "土鍋にエゴマ粉を入れて味を加えます。"
        },
        {
            "question": "この店のスケトウダラはどこから仕入れていますか？",
            "answer": "江原道龍垈里のファンテドクジャンで乾燥させた名品スケトウダラを使用しています。"
        },
        {
            "question": "この店の料理に使われる米とキムチは国内産ですか？",
            "answer": "はい、スケトウダラ料理だけでなく米とキムチにも国内産を使用しています。"
        },
        {
            "question": "入口で販売されている龍垈里スケトウダラは何ですか？",
            "answer": "入口で販売されている龍垈里スケトウダラは、この店で使用しているスケトウダラのことです。"
        },
        {
            "question": "龍垈里スケトウダラの包装は可能ですか？",
            "answer": "はい、包装も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 249,
        "QA": 345
    }
}